尖沙咀海旁有人企圖跳海！

地點:尖沙咀海旁
一名男子企圖跳海，
現在暫時情緒穩定
並開始絕食

有大約十多名市民現在留守陪住佢，勸佢。
有冇巴打，絲打係附近可以幫到手

推

光復香港
時代革命

今朝有post講過
仲危坐緊

依家坐係海旁既地下
但絕食

仲坐緊喺海旁

係
八號風球好危險